Question 1: What is the output of print_r($person);?
Answer: 
Person Object
(
    [name] => Alice
    [age] => 25
)

Question 2: What is the output of var_dump($person);?
Answer:
object(Person)#1 (2) {
  ["name"]=>
  string(5) "Alice"
  ["age"]=>
  int(25)
}

Question 3: What is the output of var_dump($cashOnHand);?
Answer: float(10.5)

Question 4: What is the character is used to concatenate strings?
Answer: Dot(.)

Question 5: What is the output of echo HOST?
Answer: localhost

Question 6: How will you define in PHP the variable PI with value 3.1416?
Answer: define('PI', 3.1416);

Question 7: What is the output of echo $numbers[3] + $numbers[4];?
Answer: 9

Question 8: What is the output of echo $colors[3];?
Answer: Notice: Undefined offset: 3

Question 9: What are the keys in $person array?
Answer: first_name, last_name, age

Question 10: In PHP, how will you change the green into white in $colors array?
Answer: $colors[2] = 'white';

Question 11: What is the output of echo $hex['red'];?
Answer: #f00

Question 12: What is the output of echo $matrix[1][2];?
Answer: 6

Question 13: What is the output of echo $people[0]['first_name'];?
Answer: Maeve

Question 14: What is the output of echo $people[2]['email'];?
Answer: jane@gmail.com

Question 15: What is the output of var_dump($chunkedArray);?
Answer: 
array(2) {
    [0]=>
    array(2) {
        [0]=>
        string(6) "banana"
        [1]=>
        string(5) "grape"
    }
    [1]=>
    array(2) {
        [0]=>
        string(5) "mango"
        [1]=>
        string(9) "raspberry"
    }
}